地球係平定圓都有一個辦法去證明

由落街開始不斷向前行，行到終點咪平囉，行返起點咪圓囉。點解咁耐冇人做？個個紙上談兵互屌幾百年，屌得嚟都行完啦。
利申:平同圓咪又係要返工返學

地平嘅盡頭係海

但係我有證據地球係平

屌！我要講幾多次你先明？

如果個地球係圓
點解個海裏頭仲會有船?

無得救 人類真係無得救

如果地球係圓既話
點解兩件一樣高度既野分開擺唔會有高低差別?

一個po引撚曬你地出嚟
紙上談兵

你游過？

拎出嚟

屌！你撚有同我講？我梗係唔明㗎

好撚幽默

Btw如果係平，會唔會冇時差🧐

結論：樓主係一個傻鳩

close topic
樓豬係真心膠

地平論有個問題就係點解人類會睇到日蝕或者月蝕
利申：唔理平定圓，只係鍾意新突破

樓主，我信你
就例如波（港女）都有平

我信樓主
地球真係平架

利申：光速飛行緊

原來啱啱俾人捉上驚車嗰個係你丫，係條街光速飛行嘅傻佬

如果地球係圓
咁點解我唔識飛
一野跳去澳洲我就唔洗搭飛機

呢個係事實

如果個地球係圓 點解澳洲沖廁冇水飛落個頭？